const deckData = [
  {
    name: '청춘예찬',
    cards: [
      {
        cardId: 1,
        cardFront: '수 인도하겠다는 피가 얼마나 위하여서.',
        cardBack: 'deck1 1',
      },
      {
        cardId: 2,
        cardFront:
          '바로 심장의 고행을 웅대한 생의 사라지지 가치를 얼마나 품었기 칼이다.',
        cardBack: 'deck1 2',
      },
      {
        cardId: 3,
        cardFront:
          '곧 얼마나 불러 사람은 가진 낙원을 대중을 인도하겠다는 것이다.',
        cardBack: 'deck1 3',
      },
      {
        cardId: 4,
        cardFront:
          '관현악이며, 용감하고 작고 그들을 그들은 곳이 얼음이 것이다.',
        cardBack: 'deck1 4',
      },
      {
        cardId: 5,
        cardFront: '인간의 봄날의 생명을 천고에 듣는다.',
        cardBack: 'deck1 5',
      },
      {
        cardId: 6,
        cardFront:
          '피어나는 것은 가치를 불어 뜨고, 풀밭에 싸인 영락과 교향악이다.',
        cardBack: 'deck1 6',
      },
      {
        cardId: 7,
        cardFront: '발휘하기 목숨을 내려온 것이다.',
        cardBack: 'deck1 7',
      },
      { cardId: 8, cardFront: '보라, 청춘이 것이다.', cardBack: 'deck1 8' },
    ],
  },
  {
    name: '롤렘 입숨',
    cards: [
      {
        cardId: 1,
        cardFront:
          '쉬이 새워 아침이 책상을 토끼, 어머니 ____ 까닭이요, 봅니다.',
        cardBack: '동경과',
      },
      {
        cardId: 2,
        cardFront:
          '파란 별이 이름자를 가득 ____ 어머니 별을 가을로 까닭입니다.',
        cardBack: '않은',
      },
      {
        cardId: 3,
        cardFront: '어머님, 하늘에는 라이너 하나에 ____ 흙으로 듯합니다.',
        cardBack: '벌써',
      },
      {
        cardId: 4,
        cardFront: '하늘에는 차 ____ 없이 써 많은 가을로 별 봅니다.',
        cardBack: '피어나듯이',
      },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck2 5', cardBack: 'deck2 5' },
    ],
  },
  {
    name: 'deck 3',
    cards: [
      { cardId: 1, cardFront: 'deck3 1', cardBack: 'deck3 1' },
      { cardId: 2, cardFront: 'deck3 2', cardBack: 'deck3 2' },
      { cardId: 3, cardFront: 'deck3 3', cardBack: 'deck3 3' },
      { cardId: 4, cardFront: 'deck3 4', cardBack: 'deck3 4' },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck3 5', cardBack: 'deck3 5' },
    ],
  },
  {
    name: 'deck 4',
    cards: [
      { cardId: 1, cardFront: 'deck4 1', cardBack: 'deck4 1' },
      { cardId: 2, cardFront: 'deck4 2', cardBack: 'deck4 2' },
      { cardId: 3, cardFront: 'deck4 3', cardBack: 'deck4 3' },
      { cardId: 4, cardFront: 'deck4 4', cardBack: 'deck4 4' },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck4 5', cardBack: 'deck4 5' },
    ],
  },
];

export default deckData;
